918 廣東道

鑑於警方已就2019年9月18日約下午1:30於廣東道之公眾活動發出不反對通知書，屆時可能有大量人群聚集，建議 貴租戶於必要時依從公司指引作出緊急應變。

返返下工收到依個Msg

利申：海港城某鋪頭staff

【922攻略流出】
907加強版配合hkmap live
更「大局」交通測試，彩虹戰衣、影帝、機巴、塞鐵、嶄新突擊RB、私家車傾巢而出，裡應外合
+機場員工集體Call Sick
+雷達站/機場附近新搞作
+大量中港貨櫃司機加入物資支援！

更多攻略，陸續公布，敬請留意

有咩活動？

我都唔知 但feel到海港城好驚

This?

聽日番12
我諗佢地唱完歌收完錢就好快散

如果機場係春袋 商場就係紅血球

和理塞 商場篇

全力攪商場攬炒

清算黨鐵商場

今日係咪海港城唱歌?

之前取消嗰個係快閃
遊行冇取消
大家唔好掉以輕心

The public event along Canton Road at 1330hrs today may be cancelled by the organizer per social media. We will continue monitoring the situation.

Harbour City Estates Limited

從網上資訊得悉，原訂今日下午1:30於廣東道之公眾活動有可能取消。本公司會密切留意最新情況。

海港城置業有限公司

岩岩收到